港女肥西youtuber玩tinder

"嘩d男仔咁瘦 唔怪得人地話我肥"
個肥婆真係唔覺得自己肥
未見過女掃咁耐一個match都冇
仲不斷數d仔點差點差 好心你啦

香港d仔係真係瘦到唔知jm9